基哥今鋪名留青史

鎅到應一應
上次麗閣選區議員被前黨友鎅
今次就去鎅人

鎅你老母 啲票你㗎？

投泛民嗰D支持者除咗含撚，仲可以講咩?

但兩個啲票加埋都唔夠陳健康多喎

屌其他選民

又屌票，yeah!

人哥一出世一定含住我張選票

真係鎅到應一應, 關鍵5%, 就咁收左人哥皮

佢俾人圍攻到咁，投得佢，意志都幾堅定，話過就過，支票咩

泛民聽日實屌基哥

李卓人輸就係爽

都投完啦，攻擊我jm9
事實上佢係鎅到應一應

本來都想咁講

但一諗起係李卓人出來吮... 求鳩其啦

鎅你老母
圍爐欽點仲咁理直氣壯？

馮檢基 : 不可以將失票的責任推到另一個候選人身上 , 元老級的泛民人士 Shut up ! !

抵死啦
上次佢無選咪又係話佢唔拉票
我係廢老基都出嚟死你

選左18年新界西死去人地九龍西地頭參選
馮檢基由頭到尾都係九西選
李卓人鎅定馮檢基鎅呀?

欽你老母
人地欽點完，你都唔投比佢啦，有L用

自己基本盤守唔住

喺度賴3賴4

馮檢基上次去左新界西

asso仔又出黎9up

Jm9

一個由泛民欽點去空降選九西又支持修改議事規則嘅人認為本身一向做開當區地區工作又反對修改議事規則嘅人鎅票....

人哥輸一定係關𠝹票事關選民事啦 自己同泛民一撚定冇問題啦 下話？

人哥報警未
比人搶哂d票 molamola

泛民輸係抵死
不過基哥日月

李卓罪人

由一月plan b 屌到耐唔差在日出之後啦！

基哥落重本宣傳都係得6%我都無野好講

基哥明收order界票
用哂D本土派邏輯，深得本土派歡心

後參選
0地區經驗
咁都叫俾人界票 真係抵你泛民越黎越少人支持

鎅你老母閪咩，
啲票係唔係寫撚左李呃人個名架

一句講曬 有本事就拎陳凱欣既票
自己無本事同建制爭
就拎剩低果幾%票黎出氣
醜唔醜呀？

明知輸都要選
唔係鎅票就係為錢啦
未見過有人選舉係為輸
其實佢鎅唔鎅，李卓人本身都好難贏？

啲票當然唔係我

基哥落重本？
今日見你李卓人啲街站數目拍得住陳健康喎
又揸住個鍵盤指點江山？

基哥上個同今個禮拜d旗多李卓人n倍

泛民自己唔團結 怪得邊個

我投基，想佢有幾萬票下年又選過

冇基咪唔投，都冇乜所謂

啲票寫住你泛民個名架?

李卓仁同馮檢基都連續輸兩次

基哥唔係界票
投共先係主流

講獨係咩
中唔起義？

人地叫你搞初選又唔撚搞,又早過你補名參選都叫鎅?
李卓賤人明知基哥勸唔退,都唔大局著數退選就係罪人(學班泛民話齋 )

都係個句有實力就點選都會贏,又唔見柯P屌鳩民進黨鎅佢票?

你幾多歲?
呢種偽邏輯實岩架，因為有好多假設，你假設左個選舉係公平，選民係獨立思維

但事實係個選舉就係有一半操控左，你知我知基哥都知
多過一個近似既人去選，就一定攬炒
有d人唔知邊個勝算高，純粹聽過個名就去投，基哥咪就係咁既作用去吸票
小朋友，你真係太天真

你選就得 其他人選就係𠝹票
不如參選資格世襲啦咁

如果佢唔參選 我邊撚個都唔投

屌你老母搞清楚
係李卓人鎅撚晒馮檢基票

班本土焦土傻鳩中哂計都仲要未知係道笑騎騎

好啦，禁我宣布佢地互鎅

本身基哥一個參選咪好 個李卓人係都要衝出嚟𠝹人票

馮檢基起九西做左幾耐地區工作，李卓人做左幾多呀？
邊個報名參選先呀？

李卓人後來空降九西仲要屌人界你票？
而家係李吸撚哂馮d 票呀！倒果為因

屌你老母點撚樣中計

投撚咗個唔撚去開會去日本玩嘅仆街係唔係中晒計呀咁

大佬，我都唔知講左幾多次
基哥上次連麗閣區議員都保唔住，你真係好難講佢有做社區工作
佢自己輸左又去新界西，輸完又過番梨，都唔知佢想點

啲廢老唔投基哥咪去投陳健康/唔投

唔係喎你班飯民今次明明話不受干預自由選舉喎
你地夾夾個龍門先好喎

你講多幾次點解九西既人要俾票李卓人？
因為佢係泛民？

你又唔爭在講多幾次，點解後來參選既人可以屌返人界佢票？

而家係咪泛民拎住「關鍵一席」就可以惡哂呀？
係咪就可以屌哂全部參選既人界佢票呀？就算佢係最後一個入閘都好

喂呀哥既然你都唔撚信個制度唔撚信選民，咁你仲講乜鳩民主啫？

天真嘅民主理念又唔撚係信，現實啲講選舉策略又係碌柒，兩邊不是人

唔好禁啦，柒左又唔認數
你唔係話馮檢基做左好多社區工作？點解又輸區議員？
你唔係話李卓人空降，馮檢基沒空降？禁點解馮檢基又去新界西，又去九龍西？佢兩個根本都空降

好撚靚 就係要鎅鳩你班柒頭泛民票

3+4<5 鎅你老母咩

你又講左去邊？
佢輸區議員就係界李票？
佢空降新西我憎撚到佢仆街，呢到一件事
咁係咪李卓人空降就得呀？九西有馮檢基參左選，佢咁「近似」仲要參選九西，邊個界邊個票呀？屌你老母

覆極我都唔係答我問題
我問你呀，點解後來參選既人可以屌返人界佢票？
而家係咪泛民拎住「關鍵一席」就可以惡哂呀？
係咪就可以屌哂全部參選既人界佢票呀？就算佢係最後一個入閘都好

想知你幾多歲多啲 講野咁on9
飯民式教人投票

林太太，看看有什麼職位留個位置給阿基，好吧！

泛民咁on9，先出到你呢d 咁on9 既fans
學埋哂泛民d on9 邏輯

係啦係啦，泛民黎到就要讓路
「我係關鍵一席，你係我對手就係界我票」
惡撚過你主子啦

氣急敗壞

有logic都知鎅票啦
得5%都出梨選，出梨獻世？
兩條友都空降唔抵幫
我平時就投本土既
我都廢事理你，係要自己衝出黎㭍

"邊個報名參選先" 有乜關係?
一收到order就入紙啦，扮下同你協商咁
本來係劉小麗既空缺，當然係小麗既代表選返，任何人都預視到

呢個時候基哥就無端端話想選，係咪奇撚怪
Again, 而家呢個係中共既操控選舉，你唔好當係真民主較量
係真民主下，你所講既野全部都係岩
但係中共鐵票下，唔企民主派一方，sorry你就等於敵人
而家唔係細佬仔玩遊戲呀

唔係話要100%一樣，要"埋堆"
屌你，小麗都唔係傳統泛民光譜啦

喂柒頭 人基兩個加埋都唔夠呀𠝹票
俾我係你就del post潛水

3號李卓人有81,773票
4號馮檢基有11,148票
5號陳凱欣有91,941票

張票寫左你名定個位寫左你名？

證據呢？
泛民狗
選輸左就檢討下啦

到達香港人仲要幾撚賤玩含撚投票
攬撚住個仆街大台過世啦

一定係預知左有幾多票然後時光倒流返去退選
根本你成番話套落馮檢基度都可以

班黃絲豬好快就會屈你五毛
你走先， 我掩護你

鎅票基並唔係浪得虛名

俾肥佬黎日夜同一眾撚屌唱衰都6%

吸取9成以上先夠
真係以為支票過數咁過
繼續屌啦 越屌越少
我最鍾意見到㗎啦 快d駁我

臨老過都過唔到世，真係威

原來依家選舉要玩鬥快入紙架？
蝻亞排隊黨又多一條水路啦

原來D 票未投之前係泛民， 請問有咩證據？？？
講民主喎
你班泛民狗仲學咩人講民主

現在自己才是真正三零部隊囉

冇地區票
冇政績
冇黨支持

真正三零部隊

選唔撚到就話鎅票，真係鎅你老母呀

歷史冇如果
你咁講實得架
係話基哥啲票一張都過唔到都得添，我都駁你唔到
但依家已成客觀事真嘅就係兩個嘅票加埋多過保皇

連登仔當五毛鬼係兄弟

慘得過泛民乞衣到要搵過幾%黎出氣
又唔見佢講下建制果四十幾%黎講
次次都唔認自己錯 抵你班政棍越黎越少人支持

而家等睇點晒票

鎅票基鎅哂兩邊,唔好將佢嗰萬幾票俾哂李卓人囉
識得好多建制廢老唔識陳凱欣又痛恨李卓人,最後投咗比較熟嘅馮檢基
人地欣欣都未話鎅票基鎅哂佢啲地區廢老票啦

係呀 全部票都係寫李卓人個名
選民唔可以有自由意志
參選人能夠預知未來知道不能當選就必須時光倒流返去退選
落選者主動當界票論
真係好有道理呀泛民

你班泛民狗仲係度屌票
肯檢討未？？

你班泛民一早唔當基哥係同路人咁何來界票呀

我如果唔投馮檢基, 就會投陳健康, 所以技術上基哥係界緊陳健康票.
人地基哥幫緊你地泛民仲要俾你地屌.

泛民打手圍爐區

選舉嗰陣就恐嚇選民，「唔企民主派一方，sorry你就等於敵人」
到選到入去鍾意唔投票又得，鍾意去下旅行又得，向中共讓步又得
不如話「阻住我搵9萬6，sorry你就等於敵人」

問你啊
乜撚嘢啊
張票係咪你㗎
我就投咗比基哥嘅
但無馮檢基我都唔撚會投on9人
咁咗去邊啊

張票又真係唔係我